7000打機組合點睇(1080P 3A)

AMD Ryzen 5 3600 CPU (行貨) 6Cores12Threads, 3.6GHz/4.2GHz, L2:3MB, L3:32MB,65W TDP (100-10000031BOX) 1530

MSI微星 B450M MORTAR MAX AM4 M.ATX M/B 730

ADATA XPG D10 AX4U320038G16A-DR10 DDR4 3200MHz 16GB Kit (8GB*2, 紅色散熱片) 630

WD Blue M.2 SN550 WDS100T2B0C 1TB Type 2280 NVMe SSD(R:2400MB/s,W:1950MB/s) 1019

Sapphire藍寶石 Radeon RX5600XT Pulse 6GB GDDR6 (HDMI, DP*3) 2350

Antec NeoECO Gold NE500G ZEN GB 500W Power Supply 80Plus Gold 479

Cooler Master NR400 m.ATX Tower Case 450

總計 $7,188

同一間買應該有得講下價幫FD砌
有錢多就買埋風冷
SN550好似唔係好熱但都買埋散熱片比佢?